是日晚餐

自己煲湯再用黎煮麵真係一流

落杞子絲打來？

當歸先係for c打喎Ching

烏冬

唔似係烏冬

讚崎鳥冬

好似上海白麵咁